你地以前讀中學有冇好老師？

本人中學大學畢業已久

今日上校網睇下staff list，發現已經有老師過左生幾年

見到新影既教師相，MISS已經變左靚中女，地中海既啊SIR已經冇哂頭髮

諗起以前返學啲片段

自己個時操行好差，又考包尾，有年仲差啲要留班，有個MISS保我先唔洗留，仲鼓勵我，但當時我都冇乜理佢

雖然MISS都係打份工，但百忙之中抽空輔導學生，其實真係好好人，但我仲搞到MISS係課室喊

頂，宜家諗返真係覺得自己好仆街，好想返去探下MISS，道個歉

可惜畢左業咁耐，好似好遲，而且應該好難會記得我

如何是好呢？

算鳩數啦
對每個學生都一樣既話
咁多年邊會記得你
你返去認屎認屁只會覺得你阻住人返工

好多教畜
但亦都有好多好，有個miss同佢fd到我唔讀書出黎做野佢都突登過黎搵我，同埋佢結婚都請埋我去，不過而家就無聯絡了。

無錯，我都明白

年年教100個，十年都1000個，邊會記得哂咁多

所以我先上黎開POST叫春

咪又係打份工

真正有heart一定唔太多架啦

好SAD，個時咁樣對MISS

一個150女人仔，比我講到喊

如果係教得好的又講下人生道理
你係真係feel到有得著的
真係好少

個個都會好尊重佢地
成班友成日好嘈 又玩老師試過玩到新人喊
但上佢地堂就靜到仆街 而且d好老師都係唔惡的

教畜

認真POST 咪盲反

唔係盲反 10有7教畜

唔駛有heart, 但都唔好hea教，以前個年代會好d

所以先咁想返去多謝佢

講真，自己返工都諗下點偷懶啦

寫張THANK YOU卡係咪最好

見面，比張卡，走人

廢事到時咁能odd，又唔洗哂佢時間聽我9up

我真係grad左太耐

唉，太遲了

正面少少

老師未必記得你
但佢當時做的決定影響咗一個人
條友過咗咁多年先記得
佢一定會好有感觸
會鼓舞到佢繼續做一個好老師
會影響到佢每一個未來的決定

去馬啦樓主

偷懶唔係問題，好多教畜誤人子弟，用學生做出氣工具，甚至傷害學生

細個好百厭，有個老師每日放學同我坐低傾半個鐘。
中學個陣，有一段時間考試好差。
有個理科老師，不斷鼓勵我唔好沉，佢知道我得嘅。

但仆街嘅都唔少。

7成好老師
每年都會約成班同學番去探下佢地

大把老師都係hea做，

只有後生個班頭幾年有熱誠。

冇

真係記得架 d老師好有記性

有
到我U都未grad就不獲續約

有
我遇過好多好好嘅老師 其中一個老師係嚴格但唔嚴厲 佢好有heart出d extra嘅reading俾我地做 study leave期間基本上其他老師都係唔理學生 但佢keep住比練習我地 又幫我地改文 做DSE Reading past paper通常d老師咪就咁派marking比我地對 好dd嘅咪讀個ans咁同我地對嘅 佢係會收黎睇 睇我地Long Q/short Q係唔係真係答中point 啱唔啱grammar listening pp d writing tasks又好有心改曬咁多個人嘅 我以前英文speaking好差 好無信心係咁口窒 佢私底下同我講我需要努力改善speaking 又比advice 最後speaking 5* 真係超感激佢
教畜個d我真係頂佢個肺 hea教仲好意思坐定定攞糧